- Создать службу рекрутинга для ордена Ситхов.
	- Нужно создать веб-приложение на Django
	- Верстка и внешний вид - не важны, фокус на backend-части
	- Исходники выложить на github \ bitbucket

- Описание системы службы рекрутинга (далее "системы")
Система осуществляет:
	- поиск и учёт рекрутов на всех планетах
	- отбор рекрутов по средствам вступительных испытаний
	- оповещение рекрутов о результатах вступительных испытаний и зачисление их в Орден Ситхов.

- Система содержит сущности:
	- Рекрут (Имя, Планета обитания, Возраст, Email)
	- Ситх (Имя, Планета на которой он обучает)
	- Планета (Name)
	- Тестовое испытание для Руки Тени (Уникальный код ордена, Список вопросов)
- Сущности Ситх, Планета, Тестовое испытание Руки Тени заводятся в систему через админку

- Авторизацию делать НЕ НАДО!
- Для Ситхов | Для рекрутов
	- Для рекрутов:
		- Отобразить форму, в которой он укажет планету обитания, свои данные,
		нажмёт Далее.
		- Сохраним нового кандидата в БД.
		- Отобразим вопросы испытания, на которые он даст ответы.
		Форма Вопроса:
			- Вопрос,
			- Варианты ответов
			- Далее|Сбросить ответы
	- Для Ситхов
		- Выбор себя из списка Ситхов.
		- Отобразить ему рекрутов, прошедших тест на планетах обитания, но ещё не получивших звания Руки Тени.
		- Ситх может посмотреть ответы каждого рекрута.
		- Может зачислить рекрута себе в ученики.
			- Отправить сообщение ученику на email

- Ввести ограничение на количество Рук Тени у одного ситха (не более 3х)
- Вывести полный список ситхов, в котором у каждого ситха будет указано кол-во его Рук Тени
- Вывести всех ситхов, у которых более 1й Руки Тени.
